依排m記播開咩英文歌？

依排去開m記，聽到有首英文歌幾好聽，但上youtube搵極都搵唔到…

一個外國女歌手黎，把聲幾似adele嘅，有冇師兄可以幫下手

記低兩句歌詞好難？

我剩係記得個旋律…